人地咁絕情咁block曬你即係唔想你搵佢啦

做咩仲成隻狗公痴漢咁搵人
死毒撚
屌我老母

因為你就係厹

善心打破零回覆

是

柒左喎ching

但有D狗公CHUR到行會得米

唔好做到咁冇自尊啦

自尊同屌閪邊樣緊要D

屌閪落蘭隨時都有得屌啦

點搭訕，教我

眼神咪得

OK

因咩事block

我問題掛

咩問題？
我地俾人block過 block到而家都未解

好多嫁喎

多謝解答

唔洗客氣

嬲撚咗 明明見住佢出門口 下一刻唔知去咗邊